係唔係好多中年人用長者八達通？

搭巴士成日都見d睇落唔夠65既人用長者八達通

但又唔會好似後生仔咁比人針對捉